■開発者情報
氏名：須田信行
連絡先：190309@jc-21.jp

○メンバ
ゲームクリエイター科
山内　健汰
岩崎　真介
渡邊　稜也
牛田　瑞穂
荒井　直哉
越後谷　樹
阿部　聖

ゲームエンジニア科
伊達　龍二
及川　優羽
永浦　博大
菅野　陽暉
跡邊　鏡嘉
阿部　早隼
須田　信行

■作品概要
お魚の生活を体験するシミュレーションゲームです。
※サンドボックス

■動作環境
Windows10
キーボードとマウスを使用

■起動方法
実行ファイルフォルダ内のBlue Nature.exeを起動してください。

■操作方法
このゲームは以下のシーンで構成されています。
1.スプラッシュシーン
2.タイトルシーン
3.プレイシーン
4.クレジットシーン
----------------------------------
1.タイトルシーンの操作
・スプラッシュが流れます。自動でタイトルシーンへ切り替わります。

2.タイトルシーンの操作
・エンターキーを押すことでプレイシーンへ切り変わります。
・左下クレジットをマウスでクリックすることでクレジットシーンへ切り替わります。

3.プレイシーンの操作
・WADで移動します。
・スペースキー、左シフトキーで上下を向きます。

4.クレジットシーンの操作
・クレジットが流れます。終了後は自動でタイトルシーンへ戻ります。

----------------------------------

■アピールポイント
・チーム制作の経験があること。
・できるだけ可読性等を重視した書き方に挑戦。
・個人製作はチーム制作で感じたことを活かして制作しています。

■担当
・プレイヤーの動き(当たり判定は別の人が担当)
・クレジット
・アニメーションの管理
・魚の動作の指示
・当たり判定の方法指示
・カメラ指示

■開発期間
6か月(企画、作成、ポストモーテム)

■開発環境・言語
・VisualStudio
・DirectX11
・Bitbucket(SourceTree)
・Maya
・Photoshop
・C++
・HLSL

■謝辞
画像使用　ume-y様

■ファイル内容(個数が多いため、私自身の制作に関わっているもののみ記述)
プロジェクト
├Animation(cpp,h)			アニメーションの管理
├CreditScene(cpp,h)		クレジットシーンの管理
├FishAssets(cpp,h)			アニメーションフレームの管理
└Player(cpp,h)				プレイヤーの管理

実行ファイルフォルダ
├Assets
│└Credit
│　├Credit.fbx			クレジットシーンへ遷移するためのモデル
│　├Credit.jpg			Credit.fbxのローテクスチャ
│　├Credit.png			クレジットデータ
│　└Credit2.png			Credit.fbxのテクスチャ
│
└Blue Nature.exe

Blue Nature.mp4				もしゲームが出来なかった際にこちらで成果物を見てください。

readme.txt